覺唔覺好多野都唔關自己事

近sem尾 聽到身邊好多人話幾時完sem 去旅行
去玩 去扑野 要做乜乜柒柒
心諗 我仲有大撚把paper未交 final未考
即使完左sem都無錢去旅行
又毒撚過節 聽到班social係到嘻嘻哈哈既時候
真係好想屌鳩佢地收聲 同佢地講
關我撚事咩

關我撚事咩

其實個世界都唔關我事